其實革命過程中出現暴力係咪必然？

睇到呢條片
自己無咩偉論發表
純粹覺得條片可以講到點解抗爭(歷史)過程中會有暴力行為出現
而且想同屋企人解釋嘅手足
呢條片有好多論點俾你地用

點解睇戲覺得主角打鬥去保護自己應有嘅野好型，但係自己喺現實中就唔敢？
唔係鼓勵人去使用暴力 而係覺得有呢種諗法由古至今都係正常

睇左 好值得睇 入面有講一種神聖嘅暴力 靠犧牲自己嚟令社會，政府回應 可惜嘅係我地香港政府有人死都係不聞不問 我地唯有用呢種暴力嘅循環嚟取代

你數下有啲咩成功既革命或者民主運動係無流過血架

自己都唔爭取無人會施捨你

是

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

無錯 孫中山毛澤東嗰啲擺明勇武派

可惜喺而家社會太多限制
好多人都會俾法律前途等等搞到卻步
不過如果而家都唔爭取
根本無未來可言
唔知啲人點先明白

推

希望多啲人可以用嚟說服身邊人

啱呀，俾d中立派睇下，成日覺得坐係屋企就可以解決問題，還拖就係以暴易暴

成功就革命
失敗就暴動

就係咁簡單

自古以來人民起來反抗就係因為生活唔到 而加香港就係生活都成問題先會咁 民怨並非一朝一夕 而加就要佢地連本帶利歸還

就係覺得革命同時仲要說服返其他人真係好浪費人心力
明明其他地方都幾同聲同氣咁
但香港係要一路出嚟一路做文宣
最大阻力都係tvb

香港太多既得利益者
其實之前雨革又好魚革又好根本大部分都仲係唔燒到埋身覺得事不關己
今次就係因為送中搞到無論有錢定冇錢，有樓定冇樓都出黎反先會搞到咁大件事

如果唔係777夾硬推根本唔會有咁大回響
亦都唔會有咁多人撐示威者
但國歌法個d就可以靜靜雞過曬
諗起都覺得好心寒
可能777先係真港獨之母

其實都唔知點收科
可以話一日共產黨喺度
遲早香港都玩完
只係唔忍心咩都唔做
要証明俾人睇我地唔想做中國其中一個城市

其實冇得收科
示威者呢邊冇大台
政府永遠唔會讓步只會鎮壓

結果得返兩個
一係推翻政權香港獨立
一係示威者比政府殺曬正式一國一制

兩種結果都重創香港經濟
我有時見到啲廢中咁臭串洗晒腦咁
都覺得第時同佢地攬炒算
真係多謝林媽媽加快將中港問題放上枱

焦土派一直以黎就係諗住同收成期廢中廢老攬炒
不過之前連登仔都屌到焦土派化開

香港經濟重創後能否浴火重生就靠各位00後
你地係香港將來社會棟樑
獨立之後會有好多問題需要你地去處理
所以更加要讀好d書
有錢既去外國讀
冇錢既exchange都要去一年半載見識多d
學多d外語睇多d歷史培養政治智慧

毛澤東: “革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。”

而家香港都未算革命，當有人死就會

贏就英雄
輸就豬紅

唔知拎住毛語錄嚟起革命會點
見到條片個和尚好心痛